「手已分」女友曾經畀哥哥XX

以下是她的自白

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我今年已經21歲了,有一個大我兩歲的哥哥。

這件事情是發生在我大概11-13歲的時候

為什麼那麼維持那麼久? 因為事情不止發生一次

第一次發生，是在我11歲的寒假

那時候學校放假 我跟哥都呆在家裡

我依稀記得, 那天我們在客廳看電視

電視上正在重播鐵達尼號那部電影

其中一幕是女主角和男主角在房間裡

然後男主角替女主角畫一幅裸體畫

看到這裡

忽然…………我哥的手伸了過來

就抓住我的胸部 一直在揉

還說了一句 "哇 真的好軟啊"

(補充：我屬於比較早熟，十歲已經來月經，十一歲已經有胸部)

當下我真的反應不來 被我哥嚇到了

然後就快點閃一邊 再問他 “哥 你剛剛在幹嘛?!”

他笑一下然後回我說

“妹， 多揉以後會變大，你會感謝我的”

(現在想起還是覺得超級無敵噁心………)

我當下很怕 也很緊張

想跑去房間的時候 我哥警告我說

“你試看跟爸媽說，我一定揍你”

由於我真的很小隻，而我哥身形魁梧

我真的很怕他會揍我 所以沒跟我媽說

然後揉胸部的情況就越來越頻密 也發生了無數次

然後有一天我真的受不了

跟我媽說我哥對我做的事情…

原本以為媽媽會幫我……

結果換來的是

媽媽: "我會幫你罵哥哥，哥哥只是一時頑皮，這件事你不準向任何人提起,不然我會打你"

所謂的罵 就是那句

"哥哥 我知道你對妹妹做過什麼事，下次不可以這樣了"

當下真的覺得很無助………

誰叫哥哥是家裡的獨生子

因為被媽媽"罵"

那時候我哥真的也停了

可是好景不長在

他又開始對我毛手毛腳了

而且變本加厲

以前是隔著衣服揉 後來演變成直接伸手進衣服裡

那時13歲的我 真的很討厭回家

與其說討厭 不如說…我很害怕

事情也一直重複發生

直到我十三歲那一年…

那時候的我會因為不想留在家裡 而時常往圖書館跑

可是那一天原本約了朋友一起去圖書館寫作業

可是她臨時有事，去不成了

然後我想一想 既然想躲的那個人不在家 那我還是回家吧

(那時候我哥國中三年級，放學後會去上補習班)

所以我就獨自一人回到家 在房間寫作業

忽然聽到開門聲

發現是我哥回來了………

當時超後悔回家的

他看到我在家…而且家裡沒其他人(我爸媽都是上班族)

很理所當然的…他又對我毛手毛腳了

第一個反應 我當然跑啊!!!

可是他堵住了門口

跟我說“ 妹 你放棄吧 跑不掉的. 家裡沒人可以幫你”

而且他揚言說 如果我不就範 他會狠狠的揍我(我那時候150/40 我哥170/83)

他如果真的揍我 我可能可以被他打死

就因為這樣 我只好乖乖就範

一開始只是揉胸部

慢慢的 這一次他不知道哪裡學來的

撲在我身上

而且還想脫我的內褲!!!

我堅持不讓他脫 (我當時已經13歲 有性知識 知道他想幹嘛)

看我不脫，他就大聲喊說 “再不脫我揍你”

我還是堅持不脫

然後就被賞了一巴掌👋

我強忍淚水打死不脫

他見狀 只好先脫自己的褲子

就在他脫到一半的時候 褲子大概在腳踝那裡

突然我聽到開門聲

趁他還沒來得及反應之前 我哭著跑向房門

然後因為他褲子絆著他的腳 他跑不動

一開門 看到是爸爸

一個撲上去抱著他

由於房門沒關 我哥站在那裡沒穿褲子 被我爸看到了

我也因為這樣 被我爸救了。

這件事情東窗事發後 我哥被送去國外唸書 事後有跟我道歉

而我媽知情不報 也被我爸臭罵了一頓

我媽後來有跟我道歉 說她真的以為那次以後我哥就不會再犯了

而我……也選擇原諒他們

可是心裡的創傷

就猶如被釘的牆壁，以後就算釘子拔掉了，牆壁上依然會有洞

正因為小時後發生的這些事情

使我在性方面還是有點心理障礙

不太讓男朋友碰我…

每次推託說因為信仰方面，希望婚後才有性行為

我也知道這樣瞞不了多久

我很想讓他知道我有這段過去,可是我怕他會介意…

所以想發文問問各位卡友們…如果是你的另一半，你們會介意嗎?

如果知道件事之後因爲過唔到心理關口已提出分手，大家覺得個男仔有冇錯？

其實可能呢啲事好平常，如果未去到放埋入去，通常個女仔都未必會同屋企人講同有第三者知道，最後只有個女仔默默承受，攪到有部分女仔對住陌生男人企埋少少都吱吱習習，個態度好明顯過份敏感咗

開post 1秒已有負評，明顯連內文係咩都未知，連登係咪請咁班人日日夜夜亂柒咁負評任何post?

想屌閪去叫雞算啦
睇唔出你有幾愛佢
放過佢都好既

問我做咩姐
我又唔係佢

too long

copy from 台狗？

所以我選擇叫雞算

香港人讀咗十幾年書唔係睇幾個中文字都有難度呀

推

最惜台狗

唔介意，仲會更加愛錫佢，俾多d 安全感佢
個男既因爲咁樣而飛左佢 ，叫佢仆街死啦，呃蝦條去5p 啦，大把雞你叫
滿意未？

我post嘅，咁都俾你睇到，幾醒目仔咁喎

個男仔錯響邊？

錯在唔係真心鐘意個女仔又要同個女仔一齊囉，
你條撚樣問得呢句都知你無真正愛過一個人

同你講多都嘥氣

170/83 大肥鳩

又未結婚，覺得唔啱自己做唔到夫妻，分手再搵過個有咩問題，其他人分手嘅原因都係嫌對方某啲缺點啫，唔通佢地講句「因了解而分開」就特別高尚？

負皮 上一頁

lm

屌
抄人又唔撚認

毒撚同靚女講呢啲唔會加到分，只會令佢地對你更加反感